【決賽見】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1 jor

Auba mei lai

子普偽毒

1001

真窮毒

IWOBI

點解成日用返16-17合照

全職打後衛

包皮開funson係公海搞事

樓主車狗將就下

藍斯決賽出到?

唔記得換=.="

牙羊決賽出到？

Yes

雜種狗

車仔決賽出到

剷草只因深愛著 阿腥撈

下個po用

雲加

殘草

1左

28左

人地仲有足總歐聯

都系比爺爺然左

仲話換少帥？
干地對親阿仙奴都無地自容，雲加次次都食住佢
話雲加無調動既睇下半場換陣就知佢唔止無回塘，仲有勇氣過干地

Wenger: "I think I have the right sometimes to have a small sense of humour in press conferences, even if I am not very talent in it, but that’s what I said. Somebody once told me that at Arsenal you are never more than five minutes away from a crisis. I said no, three." #Arsenal

A清好波

終於出現了

後上奪冠啦

近兩場贏波又無人會讚雲加，只會讚隊員或者鬧山齊士
對水晶宮開始二十分鐘進攻仲好睇過曼城

反雲仲有咩好講

阿仙奴聯賽排名: 6

反雲黨頭寒了

哥狗垃圾啦，爺爺後上吊打

一個壞嘅鐘每日都會啱兩次呀

好有道理

決賽應該真係37波 鏝今年一定劍指本土三冠 已經唔知幾耐冇隊做到 今年真係好大機會

今鋪大獲
反禾>賣了
反大麻>踢好了
反殺卡>入波了
反山>走了
反埃及>掃蕩了
反比比>跑快了
反我藍>傷了

反雲>冬季做野了

好波

屌 贏兩場d迷雲狗又上返水

反雲吧，我沒有辦法

希望拎到聯賽杯，爺爺可以完成本土大滿貫

弱智係咁

今日出芒亨 班fd轉哂去玩ps4,可以專心溫書

今季黑哨輸俾曼城個場根本有得踢
先俾曼城整個冤枉十二碼，之後追到2:1個勢根本係晒阿仙奴到
最後又俾曼城靠個越位波先鎖定勝局
決賽球證正常返，唔覺得機會細

You are well paid for it, Arsene!

molamola

冇錯
贏左呢場今年就應該拎到英超了

每年得盃仔有表理
聯賽對 big six...
歐聯...

講乜鳩呀，作客係咁輸你主場贏曬都無用

打弱隊狂失分

主場聯賽都叫贏左熱刺
作客

法國依位會然巧迷雲

黑氣石山狗已除 下半季復蘇在望

迷雲黨最強戰力

下場作客雞湯就送3分了 仲復蘇

都要禾雲帶領禾廠 先奮聯賽杯再奪R霸杯

今日股joy

得ching神又賺

收到wind佢收工去吊model

日日吊model

魯迪格真阿迷

魯迪格曾經喺訪問中話過自己細個係阿仙奴球迷，好鍾意伯金同亨利，不過呢兩次掂波魯迪格都係被動嘅，其實都唔怪得佢囉！

第一球馬高斯阿朗素都係啦，
第二球佢做後後衛封位好合理姐

結論：死牙犬-6然波

#BVB coach on Auba: “[I always have a] Plan A, Plan B, Plan C. You never know exactly what will happen in the course of a week. I have to be prepared for anything.”

仲有幾日 爺爺會簽多幾多個呢

Arsenal are hoping to complete Aubameyang's signing in the coming days — and he could make his debut against Swansea City; £50.9m. [Bild]

快啦

究識

我今日芒亨買咗數位版先知有偷跑

我都買佐數位版

最多羊/Evans

已經係我地嘅人

美羊飛到亞洲未

CLS REPORT中牙

炮叔聽日玩就搵我啦

屌女多到要寫report記住

芒亨要有朋友玩先好玩
都係玩無雙算

買左唔反雲一星期

跟

買到切唔切先

個d賽後報告

份份報講買羊都係唔同價

唔敢信住

呢隻要數位喎
玩玩下彈碟咪仆街

因為有啲用英鎊有啲用歐羅

英國報紙報細數

Arsenal have now reached 4 cup finals in the last 5 years.

Gun

國內盃賽之王

According to Kicker, Borussia Dortmund are becoming increasingly annoyed with how slow talks with Arsenal are progressing over a deal for Aubameyang. Dortmund will pay #Arsenal a €1.5m loan fee for Giroud if a deal is agreed.

Wilshere: "In the first half we didn’t start well & we knew that, but we got ourselves back in the game & in the second half we knew we had to improve & we dug deep" #Arsenal

一日加幾m.. 分明有心拖

無其他人爭就同你慢慢磨

唔好賣囉

Transfer request 加 罷操囉

想嘅話依到都有好多手畜玩 ，睇無雙條trailer好辣殺

鬥磨

打假波唔計

Antonio Rüdiger "I've followed Arsenal since Henry & Bergkamp. I have an Alexis kit. My heart beats for Arsenal" #afc

公平咩 見到牙叔拖住個後生囡

ptgf

$$$$$$$$$$$$

飛機杯の鬼

可能係佢個女

敬老杯

有無人玩fm多數玩到第4,5年就無咩心機玩
之後又開新save

埃及on山狗：we are not one man team

According to arsrnalfantv

Btw尋日講波佬有講山狗離隊無人tweet/retweet 大家知咩事wo

豹叔洗咩玩呢d

25號喇仲coming days

衰乜入去坐幾日

Deadline done deal先刺激

埃及由山狗冇世盃踢串到而家

玩左十年今年已經冇心機玩

埃及真阿

啲人開始唔識就會無癮

4,5年差唔多啦

如果想趁佢跌入貨
應該睇10天線定20天線?

牙叔肯定屌到條囡啪啪啪聲了

睇緊388, 2800
大家信個市真係會俾大陸推到4萬點
定係已經到頂準備股JOY?

應該小回數天 再反彈

冇可能買唔到

係咪真係會簽到?
幾多%左~

今次升既週期長左 平時連升十數日 就會回番幾日 再彈

我就話50%
一係黎，一係唔黎

all in QQ

巧多股神

典夠梨

呢啲標題多數決賽果陣死得好慘

爺爺黑暗兵法 逼走 山狗 換mk
再逼高層買人

山子獻頭

迷夢遺了 出返黎好撚勁又有火

而家牛一
五萬點不是夢

睇十萬點

成也雲加 敗也雲加

爺爺又贏

好 all in

美羊打左咁耐j都射唔出
睇黎最後都係險簽

打完j 唔射 好傷身

Sagna saying on French tv that Arsenal doesn't keep players because negotiations take forever

佢貪錢姐，去到鏝咪得個league cup

幾時阿對獌

希望踢場爭氣波

好似對車咁

望住山狗對隊友西面攤手個狗樣

佢留低乜都無添啦

作客奧脫福
幾爭氣都係要輸

最重要係咩呀？
佢樣衰呀嘛

應該3m5前股災

輸少兩球

350萬

LM 睇我廠決菜比哥狗狠狠教訓

374 lkk own goal

咩係374

桑切斯

ARSENAL’S KELECHI NWAKALI JOINS MVV MAASTRICHT FOR SECOND LOAN SPELL

The Nigeria youth international teamed up with the De Geusselt outfit for second time from Arsenal in an effort to gain regular playing time

Arsenal youngster Kelechi Nwakali has rejoined Dutch second tier outfit, MVV Maastricht on loan till the end of the 2017-18 season.

保溫杯

Young Arsenal midfielder Ben Sheaf is heading to Stevenage on loan for the rest of the campaign, sources have told ESPN. The 19-year-old has made two appearances for the Gunners this season.

果然係大陸仔

49000374

等睇樂視d垃圾講波佬讃山狗鬥心足球勤力，無左山狗唔掂

用蝗語讀一次

Dortmund are playing hardball over the future of Pierre-Emerick Aubameyang, with kicker saying the club are losing patience with Arsenal over the transfer fee. It's looking like this one will be a deadline day deal.

ESPN

正皮左

49000+374=49374

多毛毛正在綁架牙羊

近排芒亨熱，部老爺機ps4都有人收

奧巴美羊已經係我地既人

Deadline day deal岩阿狗channel

琴晚mahrez有去酋長球場睇波

想跟爺爺

9c9, 不了

牙羊都係9c9 wo

所以唔會買
一切都係煙幕黎

猜到你含家剷

聯賽盃保唔保到溫？

爺爺千秋萬世
唔需要保

起碼保到你

決賽出mola 禾b

唔會，保守睇七萬點

阿記巴打，有無人知來緊歐元會唔會跌，見佢升到咩咁 9.7對HKD

唔會跌
利申未來人

依度d手足益外人

面部：多見於鼻翼、鼻唇溝和眉弓，有淡紅色斑，覆以油膩性黃色鱗屑，常有滿面油光。

唉女仔咁既皮膚,真唔想做人了
(求醫生推介)

會跌
利申遠啲既未來人

唔會跌
利申再遠啲既未來人

Borussia Dortmund have agreed a deal in principle with #Giroud 🇫🇷 to join on loan till end of season. The loan fee is expected to be £1.5m. [@kicker_bvb] #bvb

又做到隻狗咁 我屌你老味

咩工?

狗工

屌

咩狗工? it?

9up ja 佢做大學教畜

Loan 都好啲

done deal?

聽晚啦預

Kicker

咁係咪奧巴美揚黎阿記？

屌1.5m換走過後備殺手，雲格有冇咁恨錢

住烏走就一定係

屌你走親都係真阿

真唔真先

係咪都好可信/權威黎？

最後淨係deal 左基佬去多 with loan fee
Auba 唔黎

比豬腦打世界盃啦
係阿退休就夠了

會，收到風美匯指數會升返

雲加最好波

kicker in germany >>> sky sports

Welcome Axxxxxxxxx

Fake news

=bbc in England

派8000$

唔好借完有得買埋就得

咁係咪可以除定褲

借半季咋喎
唔係賣喎
人地賣神射手比你你拎個後備換
仲要係借
呢個價抵啦

要睇埋有無buy option

間諜

幾時有牙羊官宣
引撚左2星期了

之後會講啦
最緊要買到
今季美羊救聯賽
拿卡救歐霸
射左

呢個星期會搞掂
希望趕到打史雲斯

聯賽仲有得救？

爭四

同第四差五分
理論上有得追既

熱利上次都失分

都係睇唔到laca + glo

印波衫

4隊爭2個位
仲要差人咁多分

邊止理論，如果客場正常返嘅話都幾大機會啦

得你明我講乜

5分同2分算唔算多

全勝就肯定有前四

呢句真

咁歐霸盃可能要睇黑碧了

四輪輸五分就多，依家成十四輪，邊會咁快放棄

其實聯賽點爭冠呀？
曼城癲到咁

有話聯賽爭冠咩
而家爭左四先
爭埋歐霸同飛機盃
目標達成哂就收貨啦個個都

爭4呀

就算今日簽到都未必出佢

依家個陣算係踢左兩場順既
本身最大機會俾人取代既iwobi又有表演

分分鐘mk都冇正選

邊到有話要爭冠

而家求爭四拎歐聯資格咋
早幾年都偷唔到雞,而家唔洗諗
如果連續兩年冇前四真係死得

邊會諗爭冠，正常啲都會諗爭四啦

反問緊。。

冇問號。。。

有手畜放棄牙

爭聯賽（盃）

假新聞黎嫁

兩個都無正選應該難啲呀？
尤其美羊咁貴買返黎
講唔過去

炒左雲加先講

kicker報得done deal 即係真係可以射得

基佬踢完世界盃要回家呀

新兵頭一兩場做後備
之後就場場正選踢足了
MK難講d,因為唔洗錢買

返黎掛靴

呢段野淨係見到多俾1.5m借基佬done deal

基佬呢part傾掂咋
奧巴美揚未

MK邊叫唔洗錢呀屌
蝕撚左幾千萬鎊換返黎架

米希點睇都好波過大麻啦

索性唔洗比租借費,減落轉會費好過啦
多狗企到咁硬要70m euro

其實合理價
睇返水貨lkk莫拉達仲撚貴啦

係
所以有買趁手

又有成60M歐羅 又有基佬比佢頂半季
咁都SAY NO 多仔就真係自己ON9啦
死攬住個罷踢既球員多半季 對佢地都無咩好處啦

所以最似樣就呢個價
夠哂時間搵替補

李城拎個一年又唔爭氣

冬季死都唔買人

對左隊全 HUN SHA

應該忍左山狗好耐

做德甲R聯唔踢黎big6踢歐霸?

把自己想得太高了

早排先串完佢冇得去wc

咁講真今年多狗有幾好呀？
而家都好似同阿狗一樣爭四
好似情況仲衰

自己睇下

話就話爭既分唔多
但係多狗個士氣麻麻
同早排阿狗一樣

d手足話要棄聯沖霸

咁叫仲衰？

獌狗都得
阿狗無理由唔得

你問下多狗就知
我係有睇過德甲
多狗啲波士氣麻麻
而家阿狗回勇啲
情況唔會差過多狗
不過你地話乜就乜啦

2nd~6 th
30~31 pts.

see see EPL table sin la

差一分咋喎

係啦
阿狗最廢啦
多狗最勁得未？
解釋完你又覺得要睇數據
而家人地排第六
想跳船 士氣差係事實
你硬要話阿狗垃圾實會和應你

唔會咁on9借基佬比佢，唔賣羊嘛？
應該傾好左先借啦

巴打夠鐘食藥

情況係要買羊既條件要借基佬比佢地6個月
外借費用1.5m
應該係咁

屌你老母

bb貢認真

今鋪撐你

屌
hey0

橙

成日見到啲話自己阿狗既阿狗係咁踩阿狗幾廢
但又要自稱係阿狗 我唔係好明為乜
老實講多狗而家同阿狗分別好大？
唔覺 勁阿狗好多？唔覺
係要長他人志氣先叫阿狗咁我唔係囉

你老母比狗屌啦祝你後代生生世世做中國人

多狗咪又係呢幾年博到一兩次冠
計近年咪好阿狗小小，今年大家咪又係畜生
一邊攬山，一邊攬羊，有閪分別咩，計兩舊屎邊舊臭d好高興？

係啦
阿狗最廢啦
多狗最勁得未？ 邊個講呀屌你老母
解釋完你又覺得要睇數據 解釋? 你個FD 教多狗呀屌你老母?
而家人地排第六 阿狗第幾呀幾 執你老母骨灰啦
想跳船 士氣差係事實 阿狗士氣而家就應該好過多狗GE
你硬要話阿狗垃圾實會和應你 咪撚單單打打啦屌你老母

.

係咪又互屌牙？

,

人地話多狗勁啲就多狗勁啲啦
你收嗲啦

=.=

單單打打做乜姐?

你有道理咪駁囉

做乜鳩

新加入，想問下呢度係咪迷雲大本營？

做乜牙又

認真左sor =="
返去打機先
返工辛苦有D 勞氣-.-

大波妹我覺得唔係勁同廢既問題，係羊唔想再留既問題
阿狗同多狗呢季都係閪架啦

12-13 r聯好似得阿狗零封到個陣嘅無敵拜

躝

係啦係啦你岩呀

躝+2

多仔叻在n年前入過歐聯決賽
聯賽咪又係阿狗一樣，爭過下冠但又係沉到仆街
但阿狗拎國內盃賽多

正 又有內戰

屌認真,

佢擺明罷踢啦上次仲踢街場都唔隨隊

多狗有錢收 又清麻煩加應該win win

講你又話人無道理
你有無睇多狗啲波呀？
無美羊完全啞火
靠養傷既reus 定係個俄羅斯仔呀？
今季無埋丹比利兩邊啲波廢哂
好多場贏都贏得無說服力
而家阿狗走山狗入羊入mk 會差過多狗？
點睇都唔覺

垃圾同垃圾有咩好爭
Both 冇志氣 selling club
不過我地錢多啲咁解 🤷‍♂️

比狗咬

係啦
阿狗最廢啦 ???????????????????
多狗最勁得未？ 邊個講呀屌你老母
解釋完你又覺得要睇數據 解釋? 你個FD 教多狗呀屌你老母?
而家人地排第六 阿狗第幾呀幾 執你老母骨灰啦
想跳船 士氣差係事實 阿狗士氣而家就應該好過多狗GE
你硬要話阿狗垃圾實會和應你 咪撚單單打打啦屌你老母

答晒紅字先啦屌你老母

奧巴

戰力太低
同以前迷雲 vs 反雲冇得比

今次邊個美國隊長 邊個Iron man

@萊斯仔

冇錯，大家都係雲加嘅子女，
應該好好和平相處

多仔係selling方面做得好d
又丹比利又羊 差唔多200m

而家反雲一面倒大勝

含家剷

真田風音

最鍾意睇內戰

我就唔會:

1.人地話點咪點囉
2.岩啦岩啦

我照quote姐

佢地年年都新星
上年 dembele 今年 pulisic
買新仔眼光好
我地就洗得多錢不過成績上唔到留唔到人

迷雲仆街死

買多狗球探就得

丹囝 多仔賺到笑出聲

所以爺爺買左佢地球探

多仔買新星既球探已經係阿狗手中

講多d粗口互鬧啦

Borussia Dortmund boss Peter Stoger says Arsenal target Pierre-Emerick Aubameyang could feature against Freiburg on Saturday.

你實岩呀
而家多狗情況係好過阿狗
同樣排第六
咁多主力傷同走佬
無乜點引援靠reus靠俄羅仔實好過阿狗啦
仲要爭前四1,2分
我撐你 係我唔岩

入個 dembele pulisic 質素既人
一轉手就 fatfat

含撚啦屌你老母

每人派8000
我地用黎夾份買牙羊啦

Manchester City are hopeful of completing a club-record £57m deal for defender Aymeric Laporte.

Good move? bbc.in/2DGeQs0

雲加帶就算入左有dembele潛質嘅人，
到最後都會變禾子之流

如果dijk要成70幾m，
呢件57m係超值

嘈到玩人生攻擊
不如唔好上黎冷靜下先

學你姐
抽水就仆出黎抽
永遠長他人志氣
反雲唔係問題
我都唔係幾滿意老野好多野
但係好似你咁一味抽水講野用肺講
睇死隊波 買人又笑唔買又笑既阿狗先係真阿黎

嘈贏又點

得返幾日淨間多狗決定 summer 先放
美羊其實算專業
Summer 狂叫走但係上半季就冇 hea 踢

咁又係

no

唔知掂唔掂
Van dijk leadership 勁啲

U 鏝狗

佢冷靜下就差唔多
留親言都係抽水鳩噏
話買人又話有歐聯唔打打歐霸？
我都想知下年多狗係咪肯定有歐霸打
買人完全唔積極
阿狗買人又話無可能打歐聯
果然真阿 永遠睇死隊波
我學唔黎

波台金句

山狗都好勤力吊波

豹叔好波

邊隊贏英超我就撐邊隊

拿樸迪比光頭佬教完可能會變世界級

好似東方清
話邊隊贏就捧邊隊
不過你應該唔會比鏝果邊趕走

呢件唯一問題係大傷過，
其他各方面都非常出色，
但呢種級數球員唔會來我廠，
冇得恨咁多

大波妹發乜癲 你去多毛毛Po問依家真實情况先

半季
羊 22 goals
山 8 goals

大波妹系咁

系

唔係個個講道理, 一黎就扣十幾頂帽
同佢嘈晒鳩氣

迪ching高

我利物浦球迷

好彩我地都有馬伕

技術黎講拿撲迪應該好少少
雲迪克就係對抗力行先，又打開英超
鏝是但要一個頂舊石已經升級啦

今季垃圾黎

內戰

只有喺上位之前買左先
好似 alderweireld 去 southampton 之前阿狗爭啲買

我真係學唔黎
講真佢地走埋美羊邊個入波係可靠穩定？
我唔睇好多狗囉
阿狗都難 不過買完美羊入mk 都叫積極啲同埋走埋山士氣好左大家見
所以我唔認為佢講果句有歐聯唔打打歐霸係成立囉

係啦
阿狗最廢啦
多狗最勁得未？ 邊個講呀屌你老母
解釋完你又覺得要睇數據 解釋?]你個FD 教多狗呀屌你老母?
而家人地排第六 阿狗第幾呀幾 執你老母骨灰啦
想跳船 士氣差係事實 阿狗士氣而家就應該好過多狗GE
你硬要話阿狗垃圾實會和應你 咪撚單單打打啦屌你老母

其實我冇睇德甲根本唔撚知
不過比狗屈我睇死我廠

上半季比人睇辦唔敢亂黎

依家佢哋真係幾西下

點解啲禿頭/得一汁頭髮嗰啲tutor 好似特別有料啲

希臘佬係有潛力既，要有人帶同識教

馬夫唔知歐霸有無得睇呢

貴野全部唔係阿target

出文未牙奶?

今年石其實唔差，
但57m買到個准世界級中堅
輪換冇咩唔好，
真係傷都唔會好似我地咁
要揾夢遺打正選中堅比人強姦

馬拉松跑死都有得政府陪

下年76教

夢違中堅不知幾勁

查......

因為無樣要賣食力

高波企位爭啲
1 on 1幾好

長期攻唔入 任買角球大

打比對04
領先4球 比人追番4球

呢幾場好明顯
成隊都dup.
完全唔睇好有歐聯打

J 馬夫之前稔下
Chambers Holding Gabriel
個個一開始都幾 Jable
馬夫應該都要外借幾年摶成材

一時時.... 不過感覺好似仲過K6
K6今季太多小問題

三中堅 monreal 係首選

神.....

認真 頭髮濃密程度同教學質素真係反比架喎

張伯斯第一場睇落好好
波底好好咁
點知越踢越
holding就更加啦
包皮初初都唔係好好j
係硬朗不過唔識用波

請相信球探眼光

K6今季果啲係大問題 差在冇直紅

Diamond eye
禾覺得佢有份negotiate Mk 做個deal 一部份
始終自己搵 應該有啲感情

點都應該好過老野眼光

查子...

保温杯決賽千其唔好出佢，
廢事又自隊一粒

有潛力但教練教到幾多又係另一回事了
但雲加呢，就好波...

個樣好型棍

唔出佢仲可以出邊個？
柏芝浩頂爆得仲勁

包皮係勇武型帶住上去攻 傳控渣
依家清走374 成隊走位其實岩佢踢

我果時上堂係愈禿果d愈無料

其實阿狗d教練都閪閪地，不過防守有保特

Yes
2CB: K6 mustafi
3CB monreal mustafi K6

冇諗過佢打"左中堅" 都幾撚正 近2場仲波追人

仲正過華美倫

拎埋呢隻盃升職啦雲加 ,好嘛

請相信雲加育成功力

牙叔 monreal mustafi 比比鳥

都係唔太掂
大隻佬....暫時不了

干地呻兵源不足：我為此失眠

一些球會領隊是購買球員的決策者，然而，干地...

柏芝，牙鼎...

阿狗成半隊後備都係幼幼喎

買親都唔係佢想要

阿仙奴人都無喎

所以人地咪前四，爺爺得第六囉

咁都唔夠人用
睇琴晚兩邊後備席就知咩料啦

希望在明天丫嘛
各位唔好再踩爺爺同我廠了

如果唔係傷william可能我地輸

咪就係最盡得前四

有冇前4咪又係咁睇，是旦啦

頭二一定有，差過唔過到鏝

干地啲戰術有時仲差過老野
明明一開波迫搶係work
迫左唔夠半場就腳軟咁

唔係可能，必定係你

你係咪去跟哥帥

冇力牙，你睇下世三

琴晚一開波失左第一球以為輸
比我地負碌追返球就唔再迫

你咪鏝LOR

下半場勁多空位
同上半場比一個天一個地
上半場係後場運波上去都難
幾下焗住大腳踢上去清波

反雲=假阿

盃賽我地成日落後先
最尾都晉級
本土盃賽專家 雲加

上半場細梅有下無位比到鳩向前清

不甘=真阿

反雲躝！！

無辦法
鳩比比人搶到打快攻gg

有無人開始關住山狗

好耐冇見不甘

有無人開始掛住山狗

反雲。躝！

上半場人地戰術係好好
去到下半場唔迫就唔同哂

躝啦

唔好講咁多
交換領隊贊唔贊成？

軌尋晚有幾個跑唔郁，冇法比冇人造波
雖然入兩粒都有小小-6，但尋晚干地係出錯人用錯戰術，
所以偷得都係值得

係
上半場我地攻果陣人地企位勁密
無位組織

躝啦屌你老母，我掛你老母閪啊

我愛雲加 講完

miss him so much

用衣架掛住佐

係負碌既
情況好似3:3痢記咁
對面腳腳中後衛入

請珍惜山狗

有無人想雲加拎埋聯賽盃
下季收山

Conte自己放棄，怪邊個

炮縮好風趣

傷左金章安

拎唔拎都冚家生花柳啦

IDEAL : 聯賽盃 > 銅像 > 管理層

睇死我廠? 你最識波

唔要太上皇
雲加話唔教阿仙奴都繼續教波
不如去 PSG

講左幾多年？
講到佢份棺材

我睇撚死雲狗全家生性病

下季開始 做吉祥物算啦

花生，大波妹快d quote我

都未拎歐聯
再等下先啦

咩事

迷雲大本營係和合石

請定龍婆啦

Madrid scrapped their plans to sign Kepa Arrizabalaga from Athletic Bilbao this month. However, they remain convinced that they need a new goalkeeper and are willing to go all out to sign De Gea at the end of the season.

De Gea came close to joining the European champions in August 2015, but the deal fell through at the 11th hour.

It is believed the 27-year-old would cost Madrid around €100m this summer.

大鑊啦咁

陣間個老坑贏左個盃仔，以為自己好撚勁
又續多兩年

是咪內戰

真心
爺爺如果教 PSG 拎唔拎到歐聯

龍門都要一億

On9 fax 機

雙教練ok ?
雲膠負責本土盃賽

係咁撚勁唔洗輸比森林啦

爺爺教傑志都拎到世冠添啦

法甲都難啦

細蚊仔嘈兩句姐

不過應該會有法國盃

決賽幾時踢？

夠薑挑東方，等狗志連買兩件垃圾中堅撚鳩佢

真心 降班

225

有無機哥狗會副選
要踢歐聯

屌你老味

副選都唔夠打啦

決賽唔會出副選啦
但請相信雲加

我廠英超巴塞牙

打下飛機下左火先啦

[整合帖] 毓民踩場瘋狂恥笑及屌柒熱狗陳雲相關集數及時段整合帖

俾啲時間雲加...

佢地副選 = jesus gundogan b silva 呢班

巧

仲未見到山狗同獌隊友合照 係咪已經得罪哂全隊

無kdb 施華好好多

睇死自己對波=假阿=唔識波=你最叻啦

希望出孟加拉自爆

無左kdb同silva已經好好多

往死裏打

學博格巴咁希望曼城重要球員重傷啦

認真
xhaka iwobi 吊打

好似勁左

梳
唔巧屌禾

好想知山狗如果係曼連吊波會典

佢地歐聯留力
全力打我地

比人吊

Lukaku... goallll

但係自己申請紅牌避戰

Aubameyang's proposed transfer has ‘stalled’ and Dortmund are ‘increasingly angry’ with how slow Arsenal are progressing with talks. [@Sport_Witness via Kicker] #afc

Dortmund want over €70m. Arsenal’s first offer was €45m plus €5m in bonuses and their new bid is only marginally above this offer. [@Sport_Witness via Kicker] #afc

Dortmund are not pleased with the actions of Arsenal and the negotiations are at a stage where they could fall through completely. #afc

我地歐聯都冇出主力

50:50

拖舟好似就比人炒

光頭佬垃圾

岩岩先簽新約

佩雷斯好似話佢想做幾耐都得

快d過黎阿狗挑戰自己啦

俾著其他人已經一早炒左啦

其實係咪買羊係假 馬列斯先係廢老想買既人

皇馬應該想打造施丹成為下一個雲加

上兩季谷得咁勁
回落下好合理

但係佢班球迷同主席接唔到

無錯
所以大家都唔好怪雲加了
佢谷左隊波十幾年
而家回落都好合理

阿朗果種都要回落下？

唔好講咁多
All go arsenal la

比d時間你條女痾多兩隻黑鬼出黎啦屌你

實力差幾皮啦

愈來愈覺得跟本冇心買，
就算多話OK都會拖到最後幾日
出個恥辱價，逼多仔reject，
雲式慣用技倆

近十年無高峰過
回咩落

食完屎嚟？把口貢臭

有心買就唔會借基佬走仲收1.5M

不過一日未offical 一日都睇定D

無限48小時, 比D時間雲加

拖舟幫爺爺含撚都未夠班啦

唔洗比啦咁闊容乜易痾

留返d時間幫bb驗身好過

人地谷左連續兩屆歐聯
我地連續兩屆FA Cup

你又唔睇下佢對上幾年數據
今年做番個平凡球員姐

夠鐘食藥

同你條女打完車輪

新戰術大師

雲加都做左好多年平凡教練

今年霸氣盃好籤 難道

但雲加是經濟學權威

多仔 拿坡里 下體

屌你個女

爺爺不平凡 可以比人8:2 10:2

我老母平日落街市買餸都係經濟學大師啦

連熟悉既光榮出局都無

好岩黎香港做港奴
點都唔會針

你老母

未生

踩完未牙dllm

幾時生牙

沒有雲加 沒有阿仙奴

Mourinho on Mkhi: “I think was a fantastic deal and a fantastic deal is only fantastic if it is good for everybody. United and Arsenal made a fantastic deal, I lost a fantastic player, Mr Wenger lost a fantastic player, Alexis changed from a fantastic club to a giant club.” #mufc

Inter Milan midfielder Joao Mario is due in London on Thursday to complete his loan move to West Ham, according to Sky sources.

等達子條女唔再派帽比佢，我就會認認真真搵過個女朋友

Mourinho: "I lost a fantastic player, Mr Wenger lost a fantastic player. I got a fantastic player, Mr Wenger got a fantastic player, so it was a great deal for everybody"

六日子老婆點睇

不要提了

唔能係掛 =3= Rafinha 都可以搶佢正選

牙刷不了

好正

Mourinho on Sanchez's position: "I saw him play on the right, on the left, as a striker and behind the striker, these are Alexis’ positions"

唔識玩股都笑到仆街

BREAKING: Alexis Sanchez will be in Manchester United squad for FA Cup fourth round tie at Yeovil on Friday. #SSN

冇 cup tied 咩

雲加都比佢燈死

可唔可以叫大屍買返幾注雙曼熱狗奪冠

咁猁記咪有機會攞冠囉

好多毛

猁狗要重注

Meet Aymeric Laporte’s gorgeous Wag who could soon be on the move to Manchester

嘩屌

冇阿仙奴既足腫杯認受性好低

Sorry 呢個真係留返比其他手足算

FA Cup 玩左一場，仲要無乜一隊成員喎，佢仲可以註冊

曼聯 可以沒有英超
英超 不能沒有曼聯

聯賽杯不能沒有阿仙奴

news????????????????????????

你跟大sam一定好橙

進攻球員既墳墓

馬面人黎

好難講
拍巴士前面多空位跑

雖然話大細波個個都冇
不過佢都幾嚴重

山狗冇份

Jose Mourinho believes Henrikh Mkhitaryan will be better for Arsenal than he ever was for Manchester United.

The Red Devils boss suggested the Armenian will benefit more from the style of football he will be expected to play under Arsene Wenger.

"I think was a fantastic deal and a fantastic deal is only fantastic if it is good for everybody," said the Manchester United boss.

"United and Arsenal made a fantastic deal, I lost a fantastic player, Mr Wenger lost a fantastic player, Alexis changed from a fantastic club to a giant club and Mkhi changed for a fantastic club, so was a great deal for everybody.

"I believe Mkhi is going to be even better than he was with us.

今年r霸咁撚勁嘅

霸氣盃王西維爾

Riyad Mahrez was at the Emirates to watch Arsenal's 2-1 win over Chelsea in their Carabao Cup semi-final on Wednesday.

Sky Sports News has been told the player's surprise appearance in north London on Wednesday was not connected to a potential transfer.

Mahrez remains good friends with former team-mate N'Golo Kante, who played for Chelsea in the fixture, and it is understood the pair met up after the game.

Arsene Wenger is a fan of Mahrez, according to Sky sources, and Arsenal are reportedly still interested in a deal for the Algerian - who handed in a transfer request last August.

又要J

雲加唔會買呢d 9c9

EXCLUSIVE: Liverpool set to sign 'wonderkid'

而家應該唔會買佢

著哂紅色衫出現係Emirates

佢肯定好想黎

Not connected to a potential transfer

可惜爺爺唔要9c9

阿羊算唔算

唔計

阿羊只係扭下計 馬列斯係逼走左另一個雲爺爺

咁耐都唔撚黎

併圖生日

Happy 38th birthday to one of the greatest midfielders ever, Xavi.

📅 890 Games
⚽️ 103 Goals
🏆🇪🇸 8 La Liga
🏆⭐️ 4 Champions League
🏆🇪🇸 3 Copa del Rey
🌍 2 Euros
🌍 1 World Cup

Definition of living legend. 🙌

雲叔叔炸 有咩資格叫爺爺

算啦 休褲啦

聽日就官宣喇

=,.=

其實摩佬咩事突然肯放好球員比阿狗？

冇威脅放乜都得啦

對上個件間諜

人地要山狗

而家假想敵係干地

私家雞有咩所謂

哥狗呀

Why not both

阿羊黎未?

食緊草
黎緊

放定球員接爺爺班牙

好掛住山妹d吊波

山狗新屋

LOCATION IS KEY Alexis Sanchez eyes £2m luxury Manchester mansion complete with cinema room, sun terrace and PIANO ROOM

老野幫摩狗教訓干地

揾成600k/w 大把貨牙

鳩hea 三個禮拜換間屋 真好

不過2000萬係manchester 買到呢啲樓都幾抵
分分鐘迷普做到山狗鄰居

干地>摩狗>雲加>干地
一物治一物

2000 萬呢度大把手足供得起
不過 manchester

哥迪奧拿係同人一樣既存在
食曬食物鏈下面既人

我隻羊呢屌

間屋大撚到

系香港二千萬刀系得辣殺

Mk子一下full pay

個F5制都禁爛

Borussia Dortmund officials continue to negotiate with Arsenal eagerly behind the scenes but no agreement as of yet.

聯賽盃決賽係咩台播?

快啲啦

係香港2000萬剩係買得到佢個廁所

好似香港無

好葡萄

其實係London2000萬都係買唔到屎

屌! 仲諗住去吧睇

Zone 5 囉

屌到時返左香港

去酒吧睇俄文link

Padacha

返英國睇囉

車仔附近嗰頭求期一間舊舊地嘅兩房都千幾

Manchester 狗都唔住啦

串

高貝利咩價位？

無所謂! 有吧肯播都照殺

可能文傑叫到cctvb買呢

屌 southern london 近 south kensington 富豪區
邊有得比

算 cheap

邊有串
真心喎
好府而家開始賣飛

2000 萬

返牙視啦

其實當年保頓有段時間ok好睇
安歷卡翻生

游生d廣告多到

禾強勢回歸香港

2萬刀矛

你住高貝利正隔離好拎貴 啲新樓比啲有米柒頭fans炒到
不過嗰區窮啲相對平啲 車仔嗰頭最拎富貴 卡梅倫退左休都係住嗰頭

安歷卡個慶祝動作好正

落吧開支yo下囡巧爽滴

London 邊度性價比最高牙

唉

果陣成日輸比保頓

交左稅未牙

正式返黎?
我以為你話放假返黎一個禮拜

乜

知道啲讀imperial嘅學生焗住食貴樓 橙

月入9.8k

98k牙

200刀矛

交左了

貴拎過香港

same 好撚窮而家

如果黎到又迫走呢個雲爺爺又唔錯喎

2蚊都冇

No 牙回家

2&b 幾時報射門初階課程

Same

本身差唔多9k
岩岩加左10%人工，去到9.8k 了
仲未到一皮

俾人嫌棄

屌唔好再講了，就黎想針

9000*0.1=800

讀 imperial 都唔窮得去邊啦

最低工資

8900*1.1=9790

又唔洗你比
唔係咩=.="

天水圍公屋都九千幾蚊呎

Yes 不過咁既價我住酒店都得啦
佢一個禮拜先幫我執一次屋

20m 買唔買到間正常既屋

馬列斯現身酋長球場

iMOM

開P玩到腳軟

連嘉湖都升穿1萬了

禾清真係人上人，我訓緊天橋底，佢一日酒店錢=一個月飯錢

Who

收撚皮啦

+1

附近居屋呎價同嘉湖差唔多
嘉湖個間隔唔好用

其實禾清人工高啲定山狗人工高啲

禾清

嘉湖始終私樓
跌市既話防守力會高d。如果跌既話.......

禾清應該高少少

有個同事讀KCL又有個LSE
係ldn都係揾唔到野做

兵

咁絕...

Rich

幾皮

樣衰過金鐘巴打 整容要幾錢

6c 牙

中出即飛啦 過人世咩

係收兵就唔會講咁絕啦，一下斷絕希望點會有人當兵

人生然家

返香港月入120k

呢度99%會員都係人生然家
利申：1%

跌市

1% too

我都係

1% three

中出即飛佢啦 留情不留情

巴打係KCL / LSE?

會黎.........真係會黎.......

咁阿妓都有歐冠

清又係邊度copy番黎

禾條女之前留學英國都好似有D米
收入又高我一個double
好驚比佢帽
高登仔最中意嘈衰auditor

獌狗po

梳 我錯 以為你地有路

有冇咩updates

Arsenal have reached their 28th domestic cup final (20 FA Cup, 8 League Cup). No side in England have reached more. 🔴

我連普狗隻狗都不如

普狗

普狗狗屋 = 我間檔房
仲有 kasin 做工人

Balague says Arsenal remain confident but now Aubameyang is asking them to push & seal the deal quickly.

雲加又嬴

屌，條女唔想公開9成當SP，中咩出即飛呀，偷笑好過啦
利申A0處男

有檔口

屌啦星依家香港D男人 咁低賤
下下比女人食撚住

咁夜都互含

Sp

其實係呢度然家太多推高咗平均水平

講緊有路又唔公開呀 閱讀理解幾分牙清

U 原諒禾

唔好意思我新黎嘅 邊個利三

利物浦街三？

利物浦街

讀埋

利物浦街3

o係高登

一般而言，pcll難入啲定mphil難入啲

聽講係pcll

pcll難啦 仲要得一次機會
mphil睇咩大學加上professor同你frd5frd收唔收你

@迷普

多女

食家

痴線gaaa
諗住上陣連登9up
法國呢度一係地主 一係6c 一係學霸 一係專業撚狗王
一係男神
屌 好撚自卑呀

Keown on Wilshere: "I do think he should be made captain. He is getting an extra lift from the #Arsenal supporters. He is feeling their warmth & getting more energy from them"

give him the armband

yes

屈撚到

唉 bu兩條友話最後悔入左bu……

what do you think of ramsey

我以前以為好過域子都可以安慰下自己，點知後來連域子都有女

bu= shit

真

bu勁喎

Btw canada water其實幾好住 去china town都係四個字到

best university

職業嚟講最低賤一定係廚房狗
即係禾

除左幫你儲住啲錢先同中上樣，
佢係冇咩缺點

痴撚線

Jubilee line 又新

學霸

職業台時段

second low

no comment

金融狗最低賤

有神快拜

禾返香港去你間野到食先

醫療狗好羡慕金融狗

子普

我唔介紹比你（狗）屌

如果冇炒已經癲list 咗

錯，係炒咗都Dean list

識人做元氣幾年都兩皮幾

每個有羞恥心既bu畢業生都會咁講

以前做過

有咩好羨慕

你良心都比子普擔走左啦

禾想做禾清隻狗牙

放心有我做loser娛樂大家

好撚低人工 又唔穩定 又番六日

我本身。。。可。。。可以。。。入到。。。。。cu hku

收爹啦

JG 真人甘令仔

痴撚線架 炒咗叫差啲唔過三
禾exam嗰排讀到J到冇時間打都係得3.1/2

綠日子全職五毛，副職旅遊

又到左人生勝利組時間

講開DC 果期都係冇咩讀書， 成日占旺
而家見唔到佢

有咩工一出黎兩皮
求介紹

依靠他人賣淫的收入維生

有黨係背後支援

教畜 精算/計金 護士 醫生 律師

做文員仔都唔做警犬

想問下 點解大家可以咁有錢

辣殺先做

正苦工系列

一係保險 金融 地產

駁吾刀

扯皮條

個個刀然家

工程狗表示過3很難

倫敦金

禾發現30 碎搵唔到18000 蚊 is 垃圾

恭喜牙牙牙牙牙牙牙
幾時請食飯

Me 公司請人牙
入職15k

求政府高層大波妹帶小弟入行

你地係咪人生太成功 先捧阿仙奴平衡下

番六日慘過食屎

未來垃圾留名

梳囉

可能加100

普狗屋企部電視仲大過我飯枱

有15000都好好了

小妹都想入

普子係狗

子普: 數百萬當係碎銀

林奠你都屌

禾宜家個 supervisor 太西想轉工
點 apply

U 用狗兜食飯係電視都大過

小妹做二級工人渣wo

靜啦你地

咩工entry level有15k貢好

帶

貢正

屌你老母呀 .jpg

起碼有黨照顧

我而家仲低賤過二級工人

U 人中之龍唔岩你了

aco 刀好

me apply

要幫普狗含

禾部門最低層既Research officer

天日海關請幫辦牙

果次同迷普佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交 應該係kasin 同ali 嚟
迷普突然大聲鬧
撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾迷普用2&b係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

食環間中有請殮房技工可以考慮

巴打扮咩
Digital marketing 好好搵
實fat fat

雪雪聲爭撚含牙？

唔怪得你讀得咁辛苦
弱智黎既

屌揾條撚咩
as爸就搵好多

每日睇你們講車講樓講女講股，我都好羨慕，你們又令仔令女，仲用APPLE，又有錢，朋友有多，整天討論一D好似好能勁的東西，是但跌舊野都值我幾個月的人工，我讀書少，又系鄉下來的，冇見過咩世面，所以我只能默默咁睇著你們出既post，時不時比個答一兩句口，有時間自己也發發，講下波（知自己唔識），咁就可以扮曬熟咁。

太古坊高層

⚒️ It's been confirmed by David Moyes ⚒️

Joao Mario is to join West Ham on loan subject to a successful medical on Thursday: tlks.pt/ygx7Ap

#WHUFC

之前阿狗傳過

好霸氣

炮台山

訓先， 聽日可能幫某巴打老母執骨

港島

冰度copy 返黎

上次比野迷普，見到Ali +鮑姐拖住佢牙

禾地人生然家曬下命互含一陣就飛咗幾十頁，人地車狗個po都未推完

真事

暴左驚

鮑姐

算啦 今季我收貨 "買" 左個德甲mvp

夠鐘訓教
聽日又要返公司做狗

車狗就算啦
聽日星期五人地要返學

照殺

140k ok ?

車路士決賽出到?

認真 青姐ok jable

我都好想做人生然家，係小欖起毒辣屋

睇少場波 搵多n個錢喎